環宇海灣屬於荃西？

請指教

上網查啦 屌你

屬於

荃灣西當年規劃

五號灣畔地區: 海之戀
五號城畔地區：荃城會
六號地區：柏傲灣
七號地區：環宇

所以佢系荃灣西
只系尺價不及其他3寶

點解唔係？

屬於荃灣西南

工廠三寶呢

工廠大廈

南荃灣西

個位勁西就真

屬 但 去荃西站 遠到仆街 慘過爵仔行過去

爵仔快d咩

環宇
基本只可考慮一二座
向西大單位
但呎價只比3寶平少少

私樓價錢，徙置區配套

10分鐘ok?

1-3座出門口計7-8分鐘左右，6-8座10分鐘未必得

最近睇左幾次兩邊既3房 ，親測 環宇8座行去荃西要11分鐘 ，爵仔9分鐘。
環宇1座就 接近7分鐘
即係環宇由8座去到1座要行4分鐘 成2-3百米都有 事關佢一字排開8座已去到海濱盡頭好近墳場。[img][/img]

系你老母

連登好多傻西

不過又咁講，行10分鐘好快過，呎價咪平返上蓋20%，平入平出，貴入貴出

連仔遠少少地鐵站已經講到住唔得人咁

公屋戶對私樓要求永遠係最高

爵 要20分鐘

啱呀！
佢哋最中意彈三彈四
買到先講啦

步速依啲嘢因人而異。保特咪再快啲囉 殘疾人士咪行20分鐘囉。

我環宇8座10分鐘

兩邊都睇過 爵仔條走廊勁殘

寰宇 有冇水舞間？ 睇左2間暫時無事 ， 長實樓好驚中伏。

16年樓， 點都有歲月痕跡

爵仔可以日日搵小草

垃圾假膠

唔係，係屬於屯門

點會吾係

好多環宇業主

個人感覺環宇去西鐵站同愉城去荃灣站差唔多 都係要五至十分鐘
利申 住過愉城

其實係公屋仔

環宇都唔計荃灣西，咁海濱花園呢

點計爵仔都冇可能近過環宇 吹都有個譜

環宇7 8座個啲
行平台有瓦遮頭 或者行會所個層
感覺同爵仔全露天行去荃西係完全兩回事

爵仔等個個十字路口盞紅綠燈都睇彩數，想沖燈都未必沖到

計同荃西距離 一定係環宇近，8座都係咁話

你識唔識架， 倒轉d野講都有 爵仔就係唔使等燈位 人地有天橋過，環先要等。環8座去西鐵 直線距離800米 爵先700幾米加唔使等燈位 。

寰一同寰8真係差好遠 。 呢塊遠離鐵 咁既長條型地都叫地鐵盤 真係 吹到啤一聲 咁 海濱花園都叫做鐵路盤啦

78座冇得經會所過所以1-5座算啦 後面唔好買

愉景新城行條時光隧道感覺上耐 ，實際上7-8分鐘拍到卡入閘。 寰宇海灣第八座真係要起碼用多4-5分鐘先拍到卡入閘，雖然距離遠但實際上唔會覺得行好耐。

睇過七八座完全唔會考慮。

所以罷食渣哥都罷唔到党鐵

荃灣做咩鬼想同TKO隻揪隻？

有咩好野建議 如果相同價錢

咁結論係爵仔好過環宇？

16年樓同6年樓，你自己諗

巴打係咪計漏愉城去平台lobby落天橋嗰層？每期離平台lobby最遠嗰座（1、8、12）落到去離地鐵站最近嘅商場天橋入口同環宇八座落到去一座lobby地下差唔多 用一二期貨𨋢嘅話有時淨係等𨋢都已經用咗5分鐘

冇結論，環1至5 高層望海 ，爵悅庭高層望山 個人覺得都好優質，個價亦都反映左。

係冇計到 ….

睇積做人 爵仔多黑廁 唔係人人都接受到

開廚都麻麻 梗廚既爵仔又少放盤

直線距離 公園裏面兜來兜去 要落樓梯你唔計？

咁環宇真係mtr 有份wor

環1至5過800 爵仔高層 過dan6 工廠大廈800內上星期睇仲有貨

環宇好多蚊 又漏水 朋友住緊

環直線 爵幾時講係直線 你唔識睇圖？ 要落樓梯？ 有lift架

dan 乜野6呀 ，個邊景 就算高層都係望住海邊 白色環宇一支支 莊香遠海景一d都唔靚 ， 反而向山 仲貴過向海 個邊 超級無敵開楊景。

鬼唔知咩tw 7呀 ，上面咪講左 去到冇雷公咁遠都關地鐵事。

CHING 其實係咪爵仔業主好驚放唔到？

漏水樓 係人都怕 寰宇 聽親都有人講漏水樓，朋友一手買時 都中招 佢話個時有好多單位出事，不過暫時睇2個單位都睇唔到有問題 有冇巴打教下點睇真d ？

利申睇緊樓冇樓… 相反 我覺得你係寰宇業主 驚放唔到…

之前睇過幾次 日頭去沒咩野 夜晚東南爵行番屋企就見到 個邊工廠大廈 又暗 大堂又唔光猛 走廊更唔洗講 牆又爛 鬼屋咁

講真唔好咁幼稚啦你 ，香港地咁L細，dan 6死左個又開爵仔事？ 寰宇咁多兇宅 咪成橦同隔離果橦都唔使住？

你搵日帶埋條女 夜晚去睇下

事實係 爵仔 對住過幾間 銀行都估唔到價

Google map 睇樓

所以爵望工廠個邊差好多 工廠三寶， 大堂又唔覺有咩特別暗 ，最緊要個單位光姐 ，牆爛 講緊單位入面定係邊度？ 。 寰宇七八座咁墳場仲猛鬼 除高層望海之外 ， 其他垃圾F1 景 嘈到仆街 ， 公用部份周圍 漏水 ，成排工廠係後面 ，前面比海灣海濱包圍住頂住 ，單位好暗，感覺風水好差。

咁緊係行過咁畫啦 驚啲Google Maps睇樓既係到吹， 例如個d. 又唔知天橋有lift ，又話條寰宇條馬路唔駛等 反而雀仔要過馬路， 地下嗰條馬路要等嗰啲呢 唔識行吹話要行20分鐘.

走廊 天花都好撚殘 牆都爛晒 酒店式設計 好似沖繩d猛鬼酒店咁
單位光猛有撚用 唐樓裝修都得啦

邊幾間估唔到價？ 講黎學下野 免中伏 即係第幢大廈有凶殺案 望到嗰幢大廈嘅都估唔到價 咁有趣？

咁識行 仲唔係業主

我老婆帶埋我睇 我先唔想睇 睇左半年荃西樓，已半放棄狀態， 佢反而鐘意爵悅望山 個邊 夠開陽光猛， 配套較好 有天橋網。 個AA 帶我地睇左次望工廠嗰邊 感覺好差🤫🤫

夾AA 帶行啦 大佬 10分鐘 都行唔到過荃西 直接唔考慮啦， 例如寰宇八座咁。

你有錢咪買一座咪近d囉過硬800咋ma

你AA冇帶你行 ？ 咁又係已經係環宇後座業主 行咩爵仔去西鐵，話時話喜洋洋寰宇海灣業主可唔可以分享下寰宇海灣漏水情況 ？？ 真心想知 仆街AA唔會提。

我兩邊都睇過
不過想等埋火炭新盤 有沒興趣！？

3房 個價離地到.. 想買3房 荃西個三個新盤2房價成千萬起 我不如睇下寰宇海灣同爵悅庭既3房

無 生活圈子喺新界西 西九龍 呢邊。

可考慮錦上路上蓋

咁你住走廊定住單位入面架 ，都19幾年樓啦 你話佢條走廊特別殘又唔算係，我睇過幾層都冇留意佢天花係咪爛咗 下次留意吓先….

呢度ok 都等緊 有眉目未？？

咁海濱花園係唔係

預計於2025年或之前落成

佢行入門口過位成日都要轉角 成日覺得有人可以匿埋入去跳出來咁 仲要走廊天花 都爛 行過驚架ma
上次睇35 40 北爵 都係咁

咁頂隱… 可能佢走廊暗加殘 先有咁既感覺 西北爵都各睇過一次 又無話對條走廊有咁深 感受. 有間望山個景幾好 但 over budget . 反而東南爵望市景山景個邊幾好 。

等咁耐

而家租樓咁平 租住先囉

租緊呀 9月生約期夠 趕唔切買同入伙 就要再簽 。。。

華基工業大廈因為起西鐵比人強收

黨鐵食左九鐵
咁咪關黨鐵事

計埋平台咪10分鐘左右

2房成千萬，已經唔會再升到多

10m樓下環宇仲買到356座望墳+F1三房半/78座望墳三房/35座冇套廁三房
爵悅庭同樣10m樓下得東南爵三房冇套廁 同環宇78座3房一樣得黑廁

過1千一定升慢左
但已經冇乜可能跌返落嚟
反而當兩房一千，細3房,會第一個推上去
如雀仔 細3 , VC 598, PB 645
但當按揭合理放寬到
1600萬Max 借800
就系下一個升浪

真心想問點解要經會所過？平台唔好？

聽聞環宇得3，5座有得lift直落地下？其他就一定要經平台

荃灣南

咁78座高層望海呢

都係睇有無水積？冬天睇樓 或者佢特登油左牆就無計

除非你有詹sir佢地d濕氣機